Описание работы приложения
======

### Используемые технологии:

> * Php 7.3
> * MySQL
> * Symfony 5

##### Подключаемые пакеты:
> * Doctrine
> * DomCrawler

### Общее описание
Приложение парсит данные по отключению электроэнергии с сайтов и отображает данные в виде таблицы

***
Приложение написано с возможностью удобного расширения в будущем. Т.е готов код, который 
при необходимости парсить данные со множества сайтов, позволит сделать это в короткие сроки

### Порядок исполнения программы

##### Kernel.php
> Ядро Symfony <br>
>
> Расширяем метод **build**, и регистрируем там классы, реализуюшие интерфейс SiteHandlerInterface 

##### SiteHandlerPass.php
> Добавляем в фабрику SiteHandlerFactory.php обработчики

##### MonitoringController.php
> Принимает запрос из браузера и возвращает необходимые данные


### Фоновые процессы
> Класс ParseDataCommand.php содержит в себе код, парсящий данные с сайтов
>
> Запуск команды производится несколькими способами:
> * Нажатием на кнопку в веб интерфейсе
> * Вручную из терминала
> * По расписанию (cron)


